【8.5前密切留意「前線有共識幾點散」問題 】

以前泛民籌到錢，就用嚟請糾察跟蹤義士去篤灰。今次唔敢篤灰，但一樣可以請大堆人講「前線有共識幾點散」，叫走班和理非，等前線勇武，特別係班細路孤立無援。聽到細路無飯開就捐錢俾泛民，只會害死班細路。要捐錢請你親身去捐俾細路，唔好搵代理人，絕對唔好起大台，be water。

#唔要大台

不割蓆不分化
不用回 負皮上一頁

事實612基金幫唔到班細食飯